後生一輩係咪唔興講「國產」

除咗件貨英國造，打下飛機咁講國產之外
身邊朋友好似只會講「大陸造」

講「國產」似乎有種上遼寧號打J嘅廢老風味
正皮 大陸造
負皮 國產

大你老母陸
中国製造 (Made in ChiNa)

中國製